好打得？不如改名叫二傳手助攻王啦

係咁交俾立法會奶共狗，又俾黑警
自己就un un腳出席公開活動，得閒出黎又抽下水

班奶共議員同黑警就on99咁